{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51505&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포 동해"
    },
    "text": "鏡浦海水浴場の入口から100メートルだけ行くと海水浴場が出ます。 市内バス終点にある6階のランドリーは、チューブを無料でご利用いただけます。 全客室にはバスタブが完備されており、基本2名から最大4名まで宿泊できます。 追加人数は2万ウォンが追加されます。 追加時間は1時間当たり1万ウォンです。 駐車場はいつでも2台が保障されています。 客室内部はツインベッドが2台まであり、最大4人まで宿泊できます。 客室はオンドル方式です。 入室時間は5時で、退室時間は指定されておりません。 フロントデスクおよびその他の施設には、地下ベッドと屋外バーベキューが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "鏡浦海水浴場の入口からランドリーまでの距離は何メートルですか？",
            "answer": "100メートルです。"
        },
        {
            "question": "市内バス終点にあるランドリーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "チューブは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブが完備されていますか？",
            "answer": "はい、全客室にはバスタブが完備されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は最大でいくつまで可能ですか？",
            "answer": "基本的には2名から最大4名まで宿泊可能です。追加人数は2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "追加時間の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加時間は1時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "駐車場はいつでも2台が保障されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何台のツインベッドがありますか？",
            "answer": "客室内にはツインベッドが2台まであります。最大4人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような方式ですか？",
            "answer": "客室はオンドル方式です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は指定されておりません。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクおよびその他の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロントデスクおよびその他の施設には地下ベッドと屋外バーベキューが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 330
    }
}